【入坑】Netflix 有咩必睇？

時間有限劇集太多

99

黑鏡must

Money heist

愛死機械人
Sense8
The OA 而家睇岩岩好
Stranger things
Sherlock

有套乜鳩 安眠書店都OK 毒撚殺人魔

terrace house

Riverdale
太空迷航
闇
Dynasty
You
X你的世界末日

最近必睇 sex education

愛死機械人真係近期必睇。

Nine-Nine!

李屍朝鮮都唔錯

Family guy

Black mirror
一嚟睇呢套了解下netflix有幾痴線先

YOU
Love Death Robot
Black Mirror
Sex Education

已經變左月經

The end of the fucking world 睇咗三次

點解無人提dirty john 嘅

點解會時間有限

香港地打工，有幾多時間剩
Netflix 又狂出劇

The Crown
3%
Black Mirror

Traveler

Rick and morty

Black mirror

umbrella academy

Sex education

Flash

70s show

伸出你隻手黎接住啦

老老柒柒，Netflix 我得一個月時間，有邊10套劇一定要睇?

連登講既9成都係悶到核爆

The umbrella academy 睇左兩次
好鐘意Klaus